% arara: clean: {
% arara: --> extensions:
% arara: --> ['log','aux','fls','pdf']
% arara: --> }
% arara: lualatex
% arara: clean: {
% arara: --> extensions:
% arara: --> ['log','aux','fls']
% arara: --> }
\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[english,spanish]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{anysize} % Soporte para el comando \marginsize
%\marginsize{1.5cm}{1.5cm}{0.5cm}{1cm}
\marginsize{2,5cm}{1,8cm}{4cm}{1,7cm}
\usepackage[psamsfonts]{amssymb}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{multicol}
\renewcommand{\thepage}{}
\columnsep=7mm

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newtheorem{definicion}{Definici\'on}[section]
\newtheorem{teorema}{Teorema}[section]
\newtheorem{prueba}{Prueba}[section]
\newtheorem{prueba*}{Prueba}[section]
\newtheorem{corolario}{Corolario}[section]
\newtheorem{observacion}{Observaci\'on}[section]
\newtheorem{lema}{Lema}[section]
\newtheorem{ejemplo}{Ejemplo}[section]
\newtheorem{solucion*}{Soluci\'on}[section]
\newtheorem{algoritmo}{Algoritmo}[section]
\newtheorem{proposicion}{Proposici\'on}[section]

\linespread{1.4} \sloppy

\newcommand{\R}{\mathbf{R}}
\newcommand{\N}{\mathbf{N}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\Lr}{\mathcal{L}}
\newcommand{\fc}{\displaystyle\frac}
\newcommand{\ds}{\displaystyle}

\DeclareMathOperator{\Dom}{Dom}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}

\begin{document}
\begin{center}
	{\Large \textbf{T\'itulo del trabajo }}
\end{center}
\begin{center}
	Estudiante $1$, Estudiante $2$, Docente $3$\vskip12pt
	{\it Facultad de Ciencias $1$, Universidad Nacional de Ingenier\'{\i}a $1$, e-mail: \\
	\it Facultad de Ciencias $1$, Universidad Nacional de Ingenier\'{\i}a $2$, e-mail:
	\\
	Facultad de Ciencias $2$, Universidad Nacional de Ingenier\'{\i}a $3$, e-mail:  }
\end{center}
%\maketitle
\begin{quotation}
	{\small
		%\begin{abstract}
		\begin{center}
			Resumen
		\end{center}

		%\end{abstract}
		Palabras Claves:
	}\\
	{\small
	\hspace*{0.5cm}
	\begin{center}
		Abstract
	\end{center}

	Keywords: \\
	}
\end{quotation}
\begin{multicols}{2}
	\begin{center}
		{\large \bf 1. INTRODUCCI\'ON}
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 2. CONCEPTOS PREVIOS}
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 3. AN\'ALISIS}
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 4. MODELAMIENTO} (sólo el algoritmo)
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 5. RESULTADOS Y DISCUSIONES} (segunda parte)
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 6. CONCLUSIONES} (segunda parte)
	\end{center}

	\begin{center}
		{\large \bf 7. SUGERENCIAS} (segunda parte)
	\end{center}

	%\begin{center}
	%{\large \bf Agradecimientos}
	%\end{center}
	%Los autores agradecen a las autoridades de la Facultad de Ciencias de la Universidad Nacional de
	%Ingenier\'{\i}a por su apoyo.
	%%\begin{center}
	%%{\large \bf Apendice: }
	%%\end{center}

\end{multicols}

\begin{multicols}{2}
	\begin{list}{}{\setlength{\topsep}{0mm}\setlength{\itemsep}{0mm}%
		      \setlength{\parsep}{0mm}\setlength{\leftmargin}{4mm}}
		      %
		      %------------------------------------- References --------------------
		      \small
		\item[1.] I.K. Argyros, \textit{Newton-like methods under mild \linebreak differentiability conditions with error analysis,} Bull. \linebreak Austral. Math. Soc. \textbf{37} (1988), 131-147.
		\item[2.]
		      %---------------------------------------------------------------------
		      %
	\end{list}
\end{multicols}
\end{document}
